一家十口，中武肺有幾錢收？

想買ps5